葉劉話..

：「識用Telegram，連登同AirDrop就係大台」

好驚呀
咁我係咩呀
咁大家又係咩呀
又話冇大台

其實佢又啱喎
不過個大台有百尻幾萬人咁，而且冇人企喺大台外面

Android用家被直接無視

陳志雲即刻話識用
點算呀
公開認左呀

咁可唔可以問下佢吹水台定時事台大啲?

D廢老，連個wifi 都要我地後生幫啦

一定係吹水台啦 大家要做好掩飾

咁個台又真係幾大
成200萬人

垃圾 andriod

頭先我呀爸先問完我野
睇段短句 簡是與否都搞唔掂

希望唔咪小米華為
一陣比人拉左個大台點算

佢地無論思維同知識都落後人地幾十年....

今時今日連70幾歲既TRUMP 都玩TWITTER都玩到出神入化, 香港班高宮知唔知醜知點寫?

陳志雲會唔會有事架
我地已經冇左細良唔可以連陳志雲都冇埋

好擔心
聽日會唔會聽唔到佢把聲
大台又小左忽

原來出面有成百幾二百萬個大台失敬

呢個基準點止百幾二百